其實蕭生都幾癲！

365日都出片

唔洗休息嫁？

日日撚化中年老年手足

諗番起都好撚癲

返工都要放假呀

人哋做老細, 出片咪好似你返工咁囉

我返工都有假放

佢可以出足365日

咁愛返工

冇咁突發嗰d可以拍定

都悶啦 日日唔可以重覆 慘過返機械式工作

佢興趣係9up 有咩所謂

困身呀 日日困住要拍片

去旅行去玩都要拍

有錢搵幾咁閒，你日日返工搵幾多，蕭生搵幾多

淨睇邊洗錢

最近幾條片feel到佢想燈拜登

嘥氣啦
我哋伍仔咪仲勁,產量仲多過蕭生,內容又貼地, 而且又會追擊其他youtuber

如果佢唔拍片
應該都會係咁9up

9upper

癲在拍片講下野都搵幾十萬個月